En esta PEC he aprendido y he utilizado un Script para cada apartado; movimiento, camara, enemigos, muerte...

El escenario esta creado en un grid utilizando los spites y en varias capas:
 1.- esta es la base del nivel (suelo y muros que sustituyen a los tubos verdes del mario)
 2.- escaleras y plataformas (que sustituyen los bloques flotantes)
 3.- decoración

Los Goombas te matan y se mueven igual que en el jugo original. Gran parte de los Goombas aparecen cuando el jugador llega a cierta zona del nivel.

link del video:

https://youtu.be/xn2CVF6EMQw